Inhalt (gerade ganz am Anfang) etwas kürzen
Inhaltsfolie am Anfang. Evtl. Fortschrittsbalken unten
"Eigenes Projekt" = "Bei arbeit, professionell"

Kurze Vorstellung am Anfang
Fragen: Am Ende gerne, zwischendurch nicht wegen Zeit
Intersection evtl. lieber direkt auf Doku verweisen und gar nicht anschneiden. Auf Aussichtsfolie ein paar Keywords erwähnen.
Evtl. Splitscreen
Bild von mir auf Folie
Andrena-Folien
Bei Bildern: Quellen-Link
Endcode zur Verfügung stellen